【目無法紀】狂徒開槍狙擊 射爆路邊警車玻璃

早上11時39分，東區警區的一輛巡邏警車，停在北角渣華道的路邊，其間疑被人以氣槍射擊，右邊車身及車尾的玻璃應聲爆裂，車上警員見狀遂通知上峰，暫未有人被捕。

某鼓吹軍火建國連登會員

諗起羊子

過癮過癮

forward去愛協
最憎人虐畜

彈頭又冇狙你老母咩
話唔定係比雀撞爆嘅呢

2 j 射爆玻璃❓

啲玻璃都幾弱

咁渣架

應該一開槍個下就兩星, 咁都比佢甩到星

一定係黃痴瘋班手下做

勇士

點解唔用真格 ?? 點解無人傷亡 ??
單 case 太多疑點, 祝受傷黑驚送丸不舉

咩氣槍咁勁射得爆車窗

分分鐘係休班警私怨姐

啲警車擋風玻璃咁渣嘅？用氣槍射都裂？

多行不義必自斃

今次識唔識搵天眼